(台測)聖誕特別節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.講述在聖誕節,主角和他的家人到巴黎探望他們的親人,卻出發前,主角卻被家人忘記了,被留在家中獨自用機智對付兩個小偷的故事。影片主要的拍攝地點在芝加哥。

2.清晨，全家人又因為起晚了而匆匆拎上行李、慌忙地趕往機場。這一次，他們沒有把小凱文落下，但在機場混亂的人群中，凱文誤把別人當成了父親，跟著他登上了開往紐約的飛機，當他走下飛機後才恍然大悟，不過他可並不打算為此而傷心，相反凱文暗自慶幸著終於能自由自在地過聖誕節了。第一次來到這個完全陌生的大城市，聰明機靈的凱文也不禁暗暗害怕

3.故事敘述一個不為人熟知的暗黑版聖誕節傳說,徹底顛覆我們對歡樂假期的想像。從小在衝突不斷的家庭中長大，年輕的麥斯對聖誕節早已不抱任何期望。但他一點也不知道，這種缺乏歡樂節日的精神已經燃起坎卜斯的憤怒，喚醒這一位古老的邪惡妖怪來懲罰不相信聖誕節的人們。當家喻戶曉的節慶主角化身成為惡魔開始攻擊這個破碎的家庭，迫使他們挺身為家人戰鬥，如果他們希望活下去...

4.聖誕節當天，小女孩凱特在回味過往家人拍攝的影片時，意外發現疑似聖誕老人現身的蛛絲馬跡，遂與兄長泰迪合作守夜，打算用攝影機捕捉聖誕老人蒞臨的畫面。當晚兩人的守候也沒有落空，凱特與泰迪甚至還進一步偷溜上了聖誕老人的雪橇，卻因此使聖誕老人受到驚嚇，導致雪橇出了事故，使無數的孩子即將面臨收不到禮物的危機。闖禍的兄妹倆便與聖誕老人合作，攜手挽救聖誕節

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 聖誕快樂

裝左睇V台就唔會見左上果舊野